有咩嘢係而家嘅細路冇可能感受到

以前放學之後 去公園同班小朋友一齊玩何濟公已經好開心 宜家細佬放學就趕住返屋企做功課做完都已經要瞓覺

以前返大陸探親戚個個都會好鍾意你 香港人特別馨香啲 依家返去嗰個當你臭四

而家嘅香港已經唔再特別 亦冇乜優勢 諗到都唏噓

00後根本廢

97前既香港

返5p啦屌你老母

00後度有叻仔 70後都有傻仔
只係時代唔同 好似宜家身處香港已經無值得開心既事

早幾日跌窗死個支那婆咪值得開心

依家D 00後出街剩係知撳手機
朝早同老人家飲茶都係到撳撳撳
一D禮貌都無

人性
香港人身份認同
自制力

雁鷲雕狸獅狒

其實一句野都唔講同搭枱食飯無分別

滄桑

住公屋

唔係個個都有錢既

自制力真係無咩 無咩抗逆能力

肯同老人家飲茶已經好好

港英政府嘅親民作風

個時連英女王都會黎

以前放學會好期待五點鐘睇卡通片 之後落街同其他小朋友玩 六點半再返上屋企食飯

而家⋯⋯

以前初中個時 十幾廿蚊就一餐 依家佢都就三十幾四十

是非對錯

無互聯網既生活

煲電話粥

放學走去卡普玩遊戲王卡

以前3拉已經好勁